小米手機被大陸廠控侵權 或需停售小米 6、MAX 2

正籌備在港上市的小米，一直受多宗外國科技公司發起的侵權訴訟所困擾。最近，中國老牌手機廠商酷派亦加入戰團，入稟控告小米多款去年上市的熱門機型侵權，引起中國網民廣泛關注。當中牽涉紅米 Note 4X 、 小米 6 、小米 Max 2 、小米 Note 3 和小米 5X 等手機。

酷派附屬公司宇龍計算機通訊科技（深圳）有限公司在 5 月 4 日發出聲明，表示在 1 月 26 日已入稟深圳市中級人民法院，要求小米通訊技術有限公司和小米科技有限責任公司的侵權行為，並向法院提出申請，請求法院裁定小米即時停產、銷售及許諾銷售紅米 Note 4X 、 小米 6 、小米 Max 2 、小米 Note 3 和小米 5X 等手機產品。

而小米方面至今仍未有就此事作出回應。

由於涉事的手機銷量佔小米去年收入的主要部分，如法院裁定小米敗訴，或對小米的收入造成嚴重打擊。除了這次訴訟外，小米於 2014 年亦在印度被控侵犯 Ericsson 多項專利，最後小米需要繳付巨額罰款才能繼續於當地繼續經營。

鬼打鬼
狗咬狗

屌米打手將全面進場

唔怪得搞到咁趕頭趕命咁樣

若然有單咁既官司
襟停佢上市啦！

國家任務豈容港共奴才阻止

小加全力護航

一個毫無知識產權既國家學人講侵權真係笑撚死人
早排先見到羅湖海關用oem7f7破解

酷派好波

善惡到頭終有報

中國人本性

當日領匯第一次上唔到市,之後香港經濟都好差....
今次一9樣

當初買電腦報價就報買正版windows
跟住部部機都用破解開心版,
負責IT果個應該有錢袋

你以為啦

小米就上市啦